savehk藍絲谷成9萬4人, 大家覺得有冇必要搞

有冇bot可以起哂佢地底?

push

明明言論自由係我地自己爭取緊嘅野
由得佢地on99啦

人越多越黎越低質
3萬幾人個陣都仲有D高級藍
而家已經變成香討bk圍爐區

利申:係入面做spy

可以, 只係想問下大家意見

正確

不過對家都有連登ac

連登不嬲出名愛國的

好多五毛account
你入去圍爐即刻幾十個like

正解 得閒report人尸

間中mon住就好

係入面帶下風向咪幾好

冇咩需要佢地搬龍門大師黎
個group有資訊審查 ok個admin先比出post

其實同連登一樣
一有重心就會有人入去搞亂檔變低質

追究到底